# Информация о репозитории

* Репозиторий с проектами

### Туронек Александр

# Проект - LibraryForStudents:

 Стек разработки корпоративных приложений на Java с 
использованием Spring:
● Spring Boot
○ MVC
○ Security
○ Data JPA
● Freemarker (+ HTML, CSS, JS)

В приложении реализован следующий функционал:

- 3 сущности(читатели, книги, секции)
- Каждая сущность имеет не менее двух страниц (просмотр всех сущностей, просмотр одной сущности)
- Возможность добавления, удаления и обновления сущностей

# Проект - Products:

Имеется файл со списком продуктов в формате
|идентификатор|Название|Стоимость|Количество на складе|, например:
1|Молоко|39.8|5

Реализована соответствующую модель Product, а также
интерфейсы ProductsRepostory/ProductsRepositoryFileBasedImpl со
следующими методами:

1) Product findById(Integer id) - возвращает продукт из файла по заданному идентификатору
2) List<Product> findAllByTitleLike(String title) - возвращает список всех продуктов, у которых в названии встречается значение, переданное в параметр title. Например, при запросе "оло", вернуться продукты "мОЛОко", "сОЛО" и т.д.
3) void update(Product product), принцип работы этого метода описан ниже

Если написать следующий код:
Product milk = productsRepository.findById(1), то в объекте milk будет содержаться информация о молоке из примера. Далее, если выполнить:
milk.setCount(10);
milk.setPrice(40.1);
productsRepository.update(milk)
Строка 1|Молоко|39.8|5 в файле будет изменена на 1|Молоко|40.1|10
Таким образом, метод находит в файле продукт с id milk-а и заменяет его значения.
